Long D 請入

通常long D嘅你哋
激嬲咗女朋友或者整到佢唔開心
你地會點氹番佢

飛過去搵佢

扮死狗

分手

瘋狂嗲佢

只有呢樣野
係唔想發生

寄禮物
即刻寄會快過你到香港

你要知 除咗用把口氹佢 你乜嘢都做唔到

我就係諗緊除咗用口仲有咩方法

算啦 long d 十個有九個衰收尾

無 除咗即刻飛過去 試下寄嘢俾佢咁, 你仲有咩做到 你個人都唔係到 俾佢抱抱佢都唔得

嚟緊我會返香港兩個禮拜
之後就要等半年先有得見

你有定心理準備 依種情況同無力感 會發生好多次 愛佢嘅 要有耐性 唔好咁易放棄呀!!!

咩事鬧交先？

我唔會放棄佢
我反而驚佢放棄我

岩岩分左手

Long d真係唔好搵個容易嬲既對象
或者佢成日都嬲好耐

與其氹佢 不如叫佢講多啲嬲既位
比佢發洩下
之後你再認衰

利申 long d三年半

捱唔到架 我剩番一個星期都搞到分手

你因咩事分手？